他还吹嘘自己获得了博士学位，斯默科尼什对此毫不怀疑。 史蒂夫·斯卡利斯沉默的代价|杰森·贝里| 2015年1月7日|每日野兽 
 甚至连他的名牌都在突出他的白痴本性，把他标为“格鲁伯博士先生”。 奥巴马医改的建筑师:我想听起来聪明|本·雅各布斯| 2014年12月9日|每日野兽 
 在她的一生中，她面临着公众的嘲笑、法律的迫害，最终，通过获得临床性学博士学位，她得到了救赎。 鞭打它:一个施虐狂的秘密|贾斯汀·琼斯| 2014年11月25日|每日野兽 
 “通过选举来选择正常人是不可能的，”拥有统计学博士学位的以色列软件工程师约拉姆·加特(Yoram Gat)说。 是时候试试随机代表了吗? Michael Schulson | 2014年11月8日|DAILY BEAST 
 作为台湾移民的儿子，他在加州长大，并在斯坦福大学获得了神经科学博士学位。 见见预测民主党掌控参议院的数字专家琳达·基利安| 2014年9月16日|每日野兽 
 我很高兴地说，他们中很少有人是从我这里学来的，而那些从我这里学来的人，比大多数博士都更了解这个课题。 复仇|阿瑟·伯吉斯 
 这对我深夜攻读博士学位的工作来说是一个很好的消遣。 小弟弟|科里·多克托罗